有無可能同一個速成碼整成一句句子呢

請連登仔出招

例如 成句句子都係 竹人 組成

我等鬼射我

屌屌屌屌屌

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

金木水火土

拖，捆，揉，探，摷，操

唔多掂喎

揸搓扯搨摑
田

打多左個田

有無可能係一句句子 有齊SVO

鬼等我

你係佘黛黛

樓上班仆街知唔知咩係速成碼

似係你唔明條題目多d

叮嚀嘜嘜別叮嘢吃喇

同一組碼會清晰d

我射卵

應該連句子都唔明

大大大大大...大人

許許許

我等得
你係鴿

你係火人

頂
諗唔到